8月6號搞多次得唔得

好唔想返工

我好想返工呀！！！

短期好難搞多次

今日 咁多人請假 都已經係極限

國泰要cut一堆機

聽朝咁多人返工 會唔會又塞車

相隔時間太短。

搞多次
push

同埋如果今次罷工無顯著成效 下次會少左人罷工